【訂婚三年】「Marvel隊長」貝兒娜森與未婚夫取消婚約

貝兒娜森已跟未婚夫取消婚約。

超級英雄片《Marvel隊長》安排3月上映。

貝兒娜森去年11月最後一次上載二人合照。

Alex Greenwald係美國樂隊Phantom Planet主音。
憑《抖室》（Room）奪得奧斯卡影后嘅29歲女星貝兒娜森（Brie Larson），其主演嘅超級英雄片《Marvel隊長》（Captain Marvel）安排3月上映，但貝兒近日爆出同39歲音樂人男友Alex Greenwald取消婚約，有知情人士指兩人仍保持密切關係。
Alex Greenwald係美國樂隊Phantom Planet主音，貝兒與拍拖多年嘅Alex於2016年3月在日本旅行時訂婚，同年貝兒亮相日本節目時已被發現戴着訂婚戒指。去年4月，貝兒出席《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）首映禮，Alex亦有陪同出席，月前貝兒亦有喺社交網上載二人合照。
另外，3月全球開畫嘅《Marvel隊長》來勢洶洶，有預測指該片於北美開畫首周票房高達1.4億至1.8億美元（約10.9億至14億港元），在北美最大票務平台Fandango上，《Marvel隊長》首日預售成績排Marvel電影第三位，僅次於《復仇者聯盟3：無限之戰》及《黑豹》（Black Panther〉。

個年齡係咪調轉咗

我屌

Why Captain Marvel?
● Unlike many female characters, her story doesn’t rely on romance and other typical woman character arcs

Captain Marvel 感情獨立
Captain Marvel 演員都感情獨立

係咪掛住打thanos呀？

係連登係唔可以講marvel壞話

我無心拆散佢地 但我同briie係真心相愛

點會，連登出名逢紅必反

宜家好撚多人鐘意訂婚呃like
拍曬片po曬相又求婚又盛
然後就當新婚生活 叫大家老婆老公
其實仲未行禮
訂婚就訂左三五七年
唔洗負責任 唔洗諗生仔 散果陣乾手淨腳

好勤力

Emma Roberts已經係咁

而家好似散左

仲有lady gaga